馬體會捧杯 偏偏費托不是主角

歲月不饒人，不饒人

幾時有見過吉祥物係主角？

葡萄成熟時？

好正常

基沙文第一

媽梯燴pong貝 偏偏主角不是費托

加比邀請埋佢一齊捧盃算係咁啦

最高性價比果d盃王子都拎過
佢都算係咁

哥斯達>>t9

馬體會=托利斯